有無人試過系stockx買到假鞋

我係stockx買yeezy 700 v2 static，但買完番黎左右腳鞋好似完全唔一樣，右腳鞋似假。有無人試完 可以退錢？

系你老母咩

睇落咁舊嘅

stockx話全新，100%真貨

退番過去 自己比番shipping

但客服一口咬定絕對真貨 只是QC問題

睇tag唔覺有問題

系你老母

goat買會唔會穩陣啲？

香港收番對算

搵yeezybusta lc
假既直接send比stockx 睇就會退

試試佢

試過買off White converse過唔到legit check，要買過 我估hea極有限掛

個款咁7都有人買